有無人係拎到小斯既apple gift card

有無cching 都係十月申請佢既credit card 而已經收到？
個時見到佢fb話要一月尾先會收到
到岩岩佢話收唔到我既申請

人妖

幾個月前收過

拎過，不過我起junk mail 度冇睇到，email auto delete左。 要問佢拎返

citibank? 申請過2次都拎到

拎到 不過9月申請要成1月先拎到

有jer嘅女人

收到 好似都等左3個月

其實佢係男定女

我一直以為佢係男人黎

佢的確係男人

不過係有Jer嘅長腿女人

定係有閪嘅男人？

收到
Apple gift card冇得入落account save住先？

係跨性別~~~

明明照跟佢方法申請都可以話無紀錄千三蚊豪比狗

你填完表格應該有email比你 咩感謝你填左google form
你拎住呢個email再問佢？

moneyhero都係
呃鳩人搏人唔記得唔追

乜真係有人跟佢嗰度申請

唔係佢邊有六位數收入

上年年尾申請左citi card

拎左$1300

已經用埋